呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸

呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸
呀爸 呀爸 你唔好dum低我阿呀爸

有冇人好似好多醫生要睇